拖完手記得去atm拎錢丫

呢個時候最多人架啦！

就向左傳呢句口號

推

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

今晚好機會丫！